師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (48)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性 別因為慌亂誤算幾狼幾神
Ep20. 狼隊在白天要隨機應變 後置位悍跳最佳時機點和收益
Ep21. 身為狼人該如何增加好人面
Ep22. 數學和狀態的對決 面無表情可防止他人多加聯想

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

Lm

娛百幾時SET個預言家生存獎
表揚預言家可以玩到尾

預言家個目標唔係要玩到尾喎.....

nplm

笑死

問米：得我可以拎

孫生真係好好笑

簽勞報笑死

發現風田中文真係超好 三原仲係ジェンジューナイチャ(珍珠奶茶)

三原睇得多有D厭了
每集都係唔識中文講唔到自己諗乜

無錯 發言遊戲 最基本條件都達唔到..
成場啲人係一面困惑..

預言家係最弱嘅神 （唔計白痴）
死先好應該

係咪玩到尾又唔係自己可以決定有咩值得表揚如果真係有應該叫問米獎

睇飢餓最新個集，焦凡凡大到

個樣好怪
究竟係P咗定整咗呢

p

三原嘅中文真係無乜進步
唔好講風田呢D 正式藝人，連佢拍擋變態先生都好過佢

話晒嚟咗台灣發展幾年
中文仲係咁差真係爭唔落

係咪升球大墊呀
佢平時邊有咁大

又係，同風田唔同，三原Japan唔會點樣接觸到真嘅台灣職場環境，d團員全部都識講日文，唔知後制係點(?)
同埋佢channel就要呢d賣點
第一次見三原上娛百已經 點知之後仲繼續上就真係神奇

睇三沖佢肥左好多

睇佢channel, 三原佢地平時同工作人員溝通都係全日文 佢應該真係得工作拍片時先會講中文

始終佢要開concert 嘛，多D 曝光係正路嘅
佢都幾厲害，搭到路上去娛百
唔計反骨，都好似無乜youtuber 有上去
這群人咁勁都淨係上過去一次

係咪因為同孫生frd

kid 將GU講錯Gucci 笑死

Leo都玩YouTuber二選一
畀紹安帶壞咗

但佢兩個未試過互feat 喎，我估唔friend

其實我覺得娛百都幾中意搵Youtuber 上節目
嚟緊仲有堆Youtuber 上

不過講返正題 中文太差唔適合娛百
除咗二年八班可以上下...

三原太斯文 更加唔啱二年八班啦

但youtuber好多都係上一次就冇
三原好似encore咗好多集咁

Kid 話偉晉一郁 有娘味咁直白嘅咩

果然男人就係要西裝
班女評審都唔識嘢

明明零九未換裝之前係四個最型
係都要扮台客

原來三原係騎士...
發言咁鬼狼

孫生成日學文老爹發言，好好笑

呢啲局完全冇邏輯可以盤

孫生澤仔好鐘意互想模仿

1號緊張到仆街

屌 又倒勾 又係唔識衝

1號真係垃圾...

狼gg

今局酷炫又毒得唔錯

真係唔係好想咁認真睇娛百
但見到啲on9操作就好炆2邊預面5050果時就沖啦

酷炫孫生好好笑

三原 仲唔騎想點

荳荳呢幾場好勁

自己發言咁差就咪鬼勾啦
結果一野俾人毒，真正on9

狼王倒鉤即刻畀女巫毒都幾屈

無所謂啦 如果騎士留到第3日無死既話好撚屈單狼對跳必輸

新玩易睇係一個因素

笑死 孫生

幾佩服酷炫 集集黎都有準備道具同梗
雖然好多都爛到笑

頂呀 原來佢仲要係狼王

錯銀水

佢真係好把握每個機會

鋒澤準備變低玩

所以話態度先係最重要 幾好

鐸澤...回頭是岸

我覺得幾好笑

唉

點會歸到5

如果毒錯 56係狼王應該自爆了
不過唔好怪澤仔 佢expect孫生唔會自爆

佢始終以前失敗過 而家當然會特別珍惜

自爆唔可以帶人

雙狼王局狼王唔可以自爆㗎

竟然係小賴mvp

開始鐘意佢

小賴今年會唔會太多MVP

鋒澤做乜9

之前睇FJ234
佢勁大J

你啱 無睇規則我自膠
咁好人眼中56的確可以做狼

太攰啦佢

佢好正
睇完凡凡條片覺得佢好暖
呢兩集都幾好笑

去睇下反骨啦，幾好笑ga
我都係因為孫生先認識反骨

唔明點解唔係荳荳

呢場其實絕對係荳荳 再唔係俾孫生都可以接受
但俾小賴真係好奇怪

凡凡著得好得意

今集笑點

我覺得佢今集係惗太多

三原唔識玩,連分析都唔做,掉下水包9up下都好呀
咁玩不如唔好上

今局仲要做埋雪騎
搵個懷疑嘅驗下都好啦

WTF 咁都中

孫生開始jot note超進化

我依句係笑緊佢賽後討論個度好搞笑

佢地連住錄上場已荳荳mvp佢想分比弟個
酷炫9up錯銀水可能搞到唔投最後擾晒賴

荳荳連慧悟都保到太屈
定係騎士睜眼時聽到隔離所以認到
上帝視角睇會覺得澤仔今日完全錯邊奇怪,
但係其實4個發言認佢狼之後延伸嘅嘢唔出奇

荳荳上錯匪票唔投佢都正常 小賴前面一跳完預就話佢唔似 盤2會對跳 再盤1 2出狼都中曬 又擾亂狼王以為帶到神 我覺得都實至名歸

點解荳荳可以睇穿4號係好人
無上帝視角嘅話我實覺得佢係狼

狼來了偉晉鋪鋪狠

Btw聽日又無豬蝶 應該真係播曬存貨可以暫時同佢地say goodbye了

問米問米

愷樂

上次頒獎典禮都係
明明混血樣個底咁好但係著到好台 唔識欣賞

佢發言完全係廢

薔薔真係好笑到仆街

三字經
以前中學背過都唔記得曬

太好了 終於唔使食屎

即刻search黎睇

薔薔呢D 咁有效果真係要多d 上嚟

小賴聽到酷炫三保飯 即刻話算了啦

聽日有以萱
但著得咁密實嘅

覺得佢本身唔太care衣著
佢上狼人殺間唔中都係著d我地落樓下先著既衫褲

真係好夾硬
但欣賞佢嘅勤力

是但啦靚仔著咩都型

無蝴蝶真係唔太想睇...

爛到笑諗到其實都幾勁
水煎包個個真係笑左

都係嘅 起碼有啲準備

有無人好唔慣無咗愷樂嘅 " 請～抽～發～言～順～序"

同孫沁岳雪狼湖有得比

沁岳絕對要多d 上嚟同偉晉互動啦

對唔住我好似只係識花痴唔識評論狼人殺
其實零九唔好著體育系服裝&台客裝就已經好好睇
但三十次得一次
次次都係頭帶/波衫/運動jacket/運動褲/以上皆是

之前都好似聽過佢地話09私底下真係完全唔care形象嗰啲人嚟

可能佢覺得咁樣著得舒服掛

鋒澤究竟講左咩

運動都算
台客裝真係唔識欣賞
頒獎禮嗰次一望真係呆咗

偉晉今年仲未抽到預言家

點解1號上過幾次都係咁廢 連跳預手勢都唔識
講野又陰聲細氣，完全唔適合上綜藝喎

正wo kid個套係晉澤

聽日好多新人

有抽到呀 上次先反水立警

唔記得邊鋪
如果係嘅話今年暫時得一鋪

佢究竟幾時先拍完劇

睇下伏唔伏過今集果啲

零九都勁少做預言家

荳荳點保到4
澤仔今集正常返
1係報錯既銀水 4咁發言5都保到
佢視角真係唔會排除2狼係現場

都係時候用新人換走問米啲淤血

唔做仲好 唔使玩一輪就走去罰企

有Linda

今年1場

有兩鋪..

先深嘆一口氣...

我覺得今集唔太差喎
可能我已經俾問米訓練到食慣屎
反正無問米就開心

點解唔係播另外個Linda
問米我屌你老母

我見有人仲要嘈MVP問題..
問米過都拎MVP你班人唔大聲嘈..

Condom

記得了
今年睇親佢幾乎都係做狼

我聽得明鋒澤個邏輯
但上帝視角會覺得佢on9

平時錄節目運動裝真係算,始終日日要錄著得舒服d無所謂
明明佢個底咁好好似依集節目著裇衫都已經好靚仔,頒獎禮叫做佢地要裝扮反而著到咁真係嚇死我,中分頭加花裇衫加寬褲成個look勁大叔真係勁浪費顏值仲要講得咁中肯都有人俾負皮我邊個咁有獨特taste鍾意台客look09

有上帝視角咁睇個時希望佢唔好再講落去,會被打面
同埋依家播上帝視角都係好快完場

佢今場玩返邏輯流結果被打臉
不過今場真係好多靠狀態玩嘅感覺
4號咁都可以保得落

澤仔實力唔上唔落真心尷
高玩場佢又暈
低玩場佢又盤邏輯

今埸真係全靠荳荳力保4號
明知第一輪俾人踩死都唔表身份
唔識講野都識拎張牌出黎掛

孫生都踩到佢證明佢依場真係
不過第二輪孫生都係跟風講3,9

今場如果冇上帝視角真係保唔落4
所以覺得5怪好正常

但孫生認到荳荳好人都勁
荳荳認到4號好人 雖然好勁 但如果無上帝視角 我覺得會似衝鋒狼保小狼(不過如果諗人設 荳荳唔會做衝鋒狼)
鋒澤因為咁樣而踩荳荳入狼坑 我覺得都正常

今日係唔錯不過佢保1眨眼嗰句應該聽錯左最後歸3 5都合理, 成局有用邏輯玩可能係佢近期盤得最好嘅一局

正常都係兩日完仲有咁多輪次牌

有無人覺得無咗愷樂把聲硬係覺得爭啲嘢？

盤得最好既一局但係盤錯
好驚佢而家坐正會愈玩愈差

荳荳上一集秒話狼發狼查殺
今一集就話狼發金一定係拉票
4號咁都力保
會唔會太勁

都唔算打臉, 盤一狼的話警推贏兩輪買個保險盤下雙狼都無壞

請~抽~發~言~順~序~

佢都有盤1 3又錯唔曬, 唔好下下上帝視角

有聲

前置位先丟水包～

其實佢最後都歸3 5
係咪應該話出咗公共狼坑3先
都未完就下一日要出5

真其他人講會好似冇咗個儀式感

心血來潮去咗佢ig 睇，已經有十萬條comment
問米反而少好多

有得聽晉采首新歌喇

都幾好聽 但配個MV 應該好聽啲

兩把聲都好溫柔
偉晉唱到勁高音

佢兩個把聲都幾夾
尋日睇直播一齊唱背光旅行都好正

睇到佢賽後跳制就明點解佢呢幾集都玩到咁
個人攰到讀稿都講到語無倫次咁

愷樂一唔係度鋒澤跳哂針真係好微妙
明明之前都講過好多次 可能我心理作用啦
其實九澤兩個都新手 惗住豬蝶可以carry下
點知一簽娛百主持就好似比人賣左咁
雖然我好唔鐘意問米 但九澤有佢carry點都學到野

澤仔雖然依加狼人殺玩得唔係好好
但玩狼來了幾勁
幾次都估中

我見ptt 有人話新角色係惡靈騎士？

對來賓咁唔友好

預言家查中即死 慘
女巫落毒被自己毒死

這群人上過3次喎應該
很抱歉遊戲結束了都係呢度出既
不過三原的確係比想像中上得多，
以為上一次咩都夠哂

我覺得今集又唔係咁差
許維芳李佳歡又唔係成日玩又新手 維芳俾全場人踩咁滯都努力表水算係咁啦
不過可能我鍾意佢哋所以容忍度比較大
酷炫孫生好好笑 水煎包

想睇聲林啲人玩
我記得鄭可強都ok 屁孩都幾好笑 想睇gail玩 覺得佢好聰明

Gail起碼學多兩年中文先 如果唔係後果係三原加左左右右
但可能要加個嘉騰茵 雖然佢三個睬你都傻 但真係得屁孩綜藝啲 成場又低玩又悶 仲衰過星光局

踢走問米先有可能請到嘉騰茵其中一個
好想睇林宥嘉

點解我覺得佢第一日經常抽中第一個發言

首歌都ok,但係未去到想不翻loop
可能mv好睇會睇多幾次
雖然依首歌係采子嘅 不過覺得偉晉唱太少
我以為會輪流main咁好似回頭看看我咁

反正娛百最後都會改到唔三唔四

都係 我覺得成首歌就算合唱部分都係采子搶啲

都係 本身配預女獵守

可能又唔知咩換守

娛百平民MVP率咁低
說明玩家本身都偏重身分牌？

平民的確只可以靠視野 同表水黎正邏輯...
係娛百好難攞...

小賴同問米喺20年真係mvp霸權

問米得一集係值得拎 但偏偏嗰集拎唔到...
其他都係做俾佢

惡靈騎士算易玩
最少唔使特別做咩操作

如果佢加狼兄弟 混血兒 機械狼 果啲
應該會出晒事

無上警 平民好難有咩操作
就算裸點三狼都未必拎到

除非係女巫/騎士
裸點完再殺一隻狼先會拎到

應該確定係玩惡靈騎士啦
的確唔難 係嘉賓可能有啲慘 不過都幾有效果
但我有聽紹安講話唔太好玩係 其實唔一定發揮到功能

果啲太複雜 娛百啲人玩唔起
不過惡靈騎士後應該仲有新野 唔知玩咩

娛百就係想r youtuber人氣
但群人冇效果又唔識玩
自己高人氣上過一次咪算
唔通再去博鬧咩

其實加番最基本守衛白痴果啲都得啦

時間問題 播一個鐘?娛百表示:

佢女友唔係話佢屋企係白色阿伯背心咩

12人局都係咁玩啦

不過諗諗下都係算啦，通常第一日都係推狼預，第二晚刀真預，到時守衛守真預，多一晚查驗，狼隊無乜空間

十人局 擺主持做高玩效果咪算 仲要同場咁多低玩 對邏輯流唔友好

娛百好驚守衛守好多平安夜

有守衛又要玩多15分鐘
娛百表示不了

其實12人局最唔怕加 我又唔明點解娛百唔加
反正都咁長

有守衛好玩好多

最好係12人局上警+守衛
最多分3日播

玩白狼王守衛埋快啲. 白狼王唔會傻到唔想發動技能

再唔係玩10人假面囉..以為冇守衛 突然出個平安夜都幾搞笑

你見12人有幾多場? 一日娛百介意時間長…一日都唔會放守衛嫁啦
錄影耐少少殺娛百全家咁款

節目中成日剩係想整d完得快d嘅板
熊局愛神局依家每場快完到無嘢好睇
但係之前個個劇本殺又肯分兩集,狼人殺叫佢多d玩12人又唔肯
between傳說又話四堅情玩多次劇本殺都無晒聲氣嘅

我估放6月重點

熊局愛神局設計真係好差..其實真係可以廢左佢
每集都用上帝視角充撐時間...

12人局上次咁好反應正路會再做嘅
但而家每個月恆常化都出現

豬蝶仲掛主持名 但係張相換做五堅情

其實五堅情入曬做主持都唔錯
覺得小賴好適合

娛百12人局=女獵騎3狼4民10人局

單爆今次啲人嘈我估會改啦

成功嘅第一步既然影得宣傳照以娛百咁慳皮縮骨可能真係換主持不過應該都要睇下問米會唔會死lur係娛百
大家到時幫五堅情刷多d view等小賴同查個毛有機會做埋主持

其實加多d代班主持都得
五堅情外叫以辰 凱希 卜心依d輪流代都得
反正依家狼人殺先係重心

宣傳照係有心影 專登配搭...

上次問米愷樂係到個張都無突登配搭
無理由剩係為咗個幾集叮噹五堅情就突登影相嘅

可能問米愷樂就咁掛名 唔下車 唔安排工作

5個都直接睇到節目組取向 晉澤 九賴 查個毛一人
睇下幾時搵婁賴代班

btw 今晚Live 主持 九晉

查個毛同焦凡凡明戀 隔硬配俾佢有意思咩

有咩關係

查個毛其實可以同小頼配吓色

所以唔明d人話零九偶包大 係大係邊

狼人殺由其中一個corner變成每日常規再變成霸哂所有主持黎做
一年前邊會惗到咁顛
真係多謝問米呀

估唔到呢度都有宣傳

小賴之前諗住做主持
估唔到而家真係有機會俾佢做到

零九同呼呼都明戀 有咩所謂

小賴主持可能仲好過偉晉 至少插手救救個場

佢最大優勢係拍邊個都有火花...

小賴做主持好好睇
靠佢carry九澤 得偉晉一個撐住好辛苦

真 偉晉有時都會接唔到落去尬笑
但小賴真係做到盡量唔冷場唔尷尬
同埋五堅入面極需要佢呢個日常被嗆既角色比大家發揮

佢同鋒澤偶包嘅點啱啱好調轉
鋒澤唔鍾意自己素顏出鏡
09放唔低偶包變到好綜藝,你睇返佢地要模仿個個環節就明

睇佢一日飯局都幾識lead嘉賓
我覺得起碼好過九澤同偉晉

小賴勁慘 次次大家諗唔到講咩梗就嗆佢
退團嗰個已經講到爛

四堅情係好複雜嘅cp setting
九澤 晉邱 九賴 賴晉
仲差九晉/賴澤就齊哂所有combination
查個毛硬係好似加入唔到混戰咁 加油呀

九晉真係不了

賴澤都不了

卜心ig 係飢餓三十緊的查個毛面前食冬甩

有一秒睇錯，以為卜心會上飢餓遊戲

晒氣，娛百呢D 正宗不思進取廢老格
本身如果唔係狼人殺彈起，娛百舊年已經接埋咗
所以嚴格嚟講問米確實係娛百救世主

而家見狼人殺收視穩定就唔想大改變
淨係12人局都要跪求咁
開放守衛真係mission impossible
不過其實娛百真係太睇高嘉賓質素
除咗頭幾個高玩，其他人有邊個玩得掂守衛？

而家踢一踢先郁一郁得好明顯

守衛守到平安夜唔易㗎
見到平安夜大家都要讚守衛勁

呢排語噥feat 好多youtuber 呀，凡凡都有

好感動，見到張相起碼6月大家唔使再食屎

新玩抽到就叫佢空守自守無限loop

今日錄影嘅有五堅情 Wish 林芯儀 小瓜 卜心 采子 好似係咁

采子呢期都差唔多算常駐班底之一

有老闆帶住確實優勢啲

仲要呢排瘋狂出現喺娛百ig
戲分仲多過五堅情

接手問米個位

仲有masha 似上二年八班

舊MC 都叫返上嚟 (除宇辰）

宇辰真係唔抵 豬蝶單野爆得早啲佢應該有得留低

佢真心黑仔

又話拍戲 ig全部po埋啲日常生活

遊戲直播

比人炒 要啲面就係咁...無辦法

打機直播
完全無野做

09 c位

八大可以認真培訓阿采 咁後生 講嘢又討喜 有潛質

諗起小賴二年八班打閃避球，勁大力掉唔中，就笑能左了

笑死 09隔開偉晉 偉晉又隔開小賴

本身已經係黑白狼王

12人唔知佢會唔會保持黑白狼王嘛...
又可以隨時自爆. 如果係黑白狼王優勢都幾大

係咪跟cp著衫嘅！我見到晉澤 九賴

次次見查個毛->小賴 好好笑

我覺得如果係就搵佢試下做代班主持

查個毛咪小賴 只係小賴要查個毛嗰時 查個毛就咁樣!

有d嘢真係整定

但見到佢本能反應會諗佢同小豬扑野個淫樣

點解可以失控成咁
好期待叮咚

有無人覺得查個毛好似唔係好融入到四堅情咁 睇佢地五個一齊果時都幾明顯feel到查個毛好似同佢地唔太熟咁
利申：都中意查個毛 但佢加入埋就覺得怪怪地咁

未傳染到佢
本來四堅情只係得小賴同偉晉忽忽地, 跟住到鋒澤, 然後最近連零九都忽埋
(其實感覺鋒澤上年7月8月都未忽得哂, 偉晉當完兵返黎先開始場面失控)
(同樣地偉晉當兵前都唔係咁忽)
下個輪到查個毛

唔識用幾大優勢都係倒鉤

我覺得四堅情四個就夠真係唔洗格硬加落去
不過佢同晉賴好似ok?

睇差個毛ig story
零九喺每個story都食緊嘢

我又覺得加埋查個毛令成個團更可觀 遲啲可以出歌有專業rapper又唔錯啊 顏值上佢都增添唔同風格

要等佢哋4個（其實係3個）慢慢感染查個毛
雖然我都覺得四堅情就夠

我覺得frd應該都幾frd
不過如果要一齊做埋主持其實佢口才好似唔算好變到無乜位入到

轉咗去浪live
2020仲真人版蘿莉

冇諗過原來係自己搭

屌 個縮圖我以為有頭髮係個moon度

巫以萱

著得咁密實

琳妲識比8

林蛋預言家

呢期乘日都偉晉帶狼隊

唔知偉晉今日會唔會贏

永遠的表情尷尬

四堅情 get唔到

狼隊玩完

好男不跟臭狼鬥

斯亞終於有個正常既妝

小瓜好似有D進步

琳妲真係長期尷尬

女巫喺場上仲屠民

狼隊GG

偉晉 同 斯亞呢個組合好似第一次見

點解唔係殺預言家

鋒澤識玩唔開毒

斯亞最近勝率好高

明了

偉晉個反應笑死

斯亞d戲黎喇

下晚刀中民又贏到wo

偉晉唔比斯亞出09....

下晚直接刀中5就贏

女巫毒先?先狼刀先?

驗7

狼刀先

逆轉

嘩贏咗

Wowww斯亞

斯亞

斯亞抿牌準到

偉晉終於以狼身分贏翻局

斯亞終於拎返個mvp

個騎士衝出黎驗正傻仔
票1走兩狼咪一樣

斯亞好真誠

斯亞加油刀個民

狼刀在先

嘻小瓜後面jm9

斯亞勁咗咁多

斯亞mvp攞得當之無愧啊

估唔到

上個月好多次最後一狼都係刀錯
斯亞最近都玩得唔錯

采子喺聊天室

無得咁講
如果1係狼美成個故事又唔同晒

真 好人真係衰運氣唔好

卜心上過喇以前

預告又係假跳一次信用破產

09 指導果陣有好大預感狼贏

22:00 睇 MV 首播

偉晉帶新手狼好似成日都撞彩贏到

有少少唔同 至少狼視覺會多一個身份牌未知 ,
刀中民既機會率理論上低少少

佢用爆新手光環

苡萱又悍跳

狼贏

竟然呢個組合達成屠民

同埋佢比人踩緊
連09都叫佢拍身分
唔拍仲古怪

佢發言真係好狼

斯亞抿到3同5

不過上一晚斯亞已經估到5係民（無睇錯手勢的話）

呢場無得話騎士驗得唔好架喎
狼刀 刀刀中民 3刀完場 邊有得講
斯亞勁咗好多 睇佢夜晚 同偉晉討論
係真係抿到邊個係民 好勁

今集初頭仲為狼人感到尷尬,
點知最後逆轉斯亞第二晚就估到兩個民太勁,偉晉好彩第二晚最後揀刀8

以萱正到
不過好老

唔可以用結果論睇 1同7你分唔到邊個係狼美
騎士個視覺查個毛走無開技代表一定係平民走 佢仲出黎驗基本上話晒比狼隊聽邊個係民 況且有查殺咪照出

呢集用輪次取勝
精準屠民諗起09很抱歉遊戲結束了嗰局
話說連小瓜發言都好似有啲進步
冇問米嘅局果然大部份都冇伏

今集都好狼但大家都信
通常預告咁播都係第二局真預

開始識睇夜卦 之前都有講過
總算唔係好無聊嘅平民/好有用嘅人

抵佢拎mvp

幾可愛
再加果把聲 你是狼

因為2號直頭狼樣

其實佢就算唔係好叻
我都對佢幾有好感
幾幽默

都係, 5號基本上都係跟風4號零九 成個民樣

9號出局個陣應該要對2號有敵意先得

今集真預留到尾但都係輸嘅局

呢集真係好反轉 本身真係以為狼輸硬 但點知騎士騎走狼美 狼美又帶到一民 夜晚又埋淨翻嗰個
斯亞真心愈嚟愈勁 第二晚已經抿中民

今次又可以賭佢真預定悍跳

係以前佢ig 啲爛英文加鬧啲人搞到我對佢印象好差
但而家玩狼人進步好多又幾有效果先好返啲

而家眼前就係自己比人懷疑所以要拍身分
要諗到驗中狼美人 + 狼美人睡中民 + 入夜再刀中民 好似太遠了

斯亞做狼唔好笑

真係幾刺激
見佢查殺小狼仲心諗冇得玩

仲有敢屌問米

希望問米返黎佢仲留得低

話說問米啲存貨係咪終於播曬

真本身覺得今集幾悶
點知最後嚟個大反轉

我覺得今集可能會覆盤
覆盤騎士應唔應該驗
但係我覺得如果要怪騎士 唔係怪佢驗7
係要怪佢第一日發言唔好 搞到佢入咗扛推位
變咗第二日一定要驗先唔會俾人投出局

以前睇其他台綜 麻麻地佢
而家好感度提升番
加埋屌問米

輪次未到佢啦
佢驗人個輪就算發言幾差都一定係出斯亞先
佢可以再下一輪先出黎驗
假設最worst case斯亞先係狼美人+都係睡中民 對偉晉視覺黎講就會有4 5 6都有機會係民+唔知查個毛會唔會係騎士身份走
係

琳旦永遠上節目就係依個尷尬樣
唔知係咪整過定點,點解會覺得佢愈嚟愈樣衰明明印象中佢都算係一個靚女,依家次次望到佢都覺得佢咁似jigsaw咁嘅

第二日1號查殺喎 唔係點都出1先？

係喎 唔記得咗
咁好似真係唔應該驗
因為10女巫 2預
狼視覺 4 5 6 3份1機會中民
但佢驗咗就變2份1機會

33歲
上支那憲嘅節目個個都估佢20出頭

以前黑澀會幾憎佢
初頭睇狼人殺仲覺得佢好煩
睇睇下又好返啲

老老實實
就算當斯亞係狼美睡走3號
我覺得偉晉都有機會刀錯

巫苡萱好撚正

糖果不嬲好多人唔like 係美眉時代已經係咁

點解09話要刀女巫？
如果女巫開左毒 雙死 唔知邊個刀口局面都係唔明朗
如果女巫冇開毒 單死認到鋒澤女巫 封左女巫毒但係改屠神 輪次上冇分別 日頭發言民點都易扛推過神
大家點睇

真 完全睇唔出

上帝視覺一定知唔應該驗
但09叫到 6 7 拍身份
又唔怪得6號跳騎士
如果1號係狼美 帶走3號
狼都有機會刀5號 因為第一輪 4 5 冇跳騎士
4 5就會係一獵一民
所以騎士跳真係非戰之罪
只係偉晉玩得好

我以前最鍾意佢

偉晉攞狼美都玩倒鉤
一開始要帶新手唔衝都算 投票個陣都唔衝票 冇諗過用招技
好彩今次騎士撞左 如果唔係又變三小狼打四神

騎士撞真係無可厚非 09都有叫67拍身份

首歌好高音下

佢以前太扮乖扮純
而家大解放反而真啲冇咁假

劇情MV 好好多

mv好撚正
終於有劇情mv!!!!!!!

真啊 好睇

結果論睇 其實呢場只係狼咁啱抿中3民先贏
正常係要刀女巫封毒先 因為係女巫視角 9係悍跳 佢唔知毒邊個 應該唔會毒住
另外騎士跳乜鳩 都唔係佢嘅輪次 佢懷疑7係狼 直接叫女巫夜晚毒咪得

晉采都幾襯 個mv勁正

係見到床戲有啲搞笑

佢地對笑果陣 偉晉有啲假但采子真係開心笑咁

首歌好好聽喎 希望阿采快啲紅

餐廳嗰幕由一班人變做兩個人真係好好睇
個MV幫首歌加好多分

其實6號跳騎士真係無得好講，佢始終都要跳身份先可以證明到自己唔係狼。而且亦都無得用結果論去講佢應該去撞1定係7號。
當然如果要增加個勝率，6號識玩既話可以扮自己係平民先，然後話8號有機會係騎士走左。因為佢一跳騎士牌去驗始終有1/2機會撞到狼美，所以6號可以拍平民牌先，然後第二輪既輪次一定係出查殺1號先，最後去到第三日先跳返騎士驗埋張7號。

采子可以訓偉晉手臂 手背掂到偉晉個胸
大成功

係啦 希望搵到多啲資源

仲拖埋添

娛百咁好嘅

咁都俾斯亞搵到最後一民，抵贏
其實偉晉帶隊mvp都攞一半

諗起呢啲明明就係小賴會做嘅野
拎到靈感

其實係要扮平民 等狼難d刀中平民

娛百拍埋花絮

係。
6號拍個平民一黎可以擾亂狼，等佢地以為8號係騎士；二黎就算狼覺得3，8號係民，都仲要係5／6號入面揀民去刀，因為6未跳騎士，所以會難刀中多啲。

餐廳嗰幕

有冇人覺得斯亞發言狼狼地 鋒澤跳女巫都咁踩 然後話8 號被投出去 其實係被刀(口誤) 但刀都民好幾勁

其實6號唔係高玩, 無可能會跳民
大家無謂用結果論去挑剔佢

第一輪講真預等一下點點點都幾開視角..

呢啲唔算大錯.. 佢騎到狼可能已經覺得唔錯
冇諗多..

有 佢兩輪扛推都係用同一招
我覺得你視覺有點太開 你怎麼能保xxx 你怎麼能踩yyy
佢哩招2018用到依家

真係，呢場只係運氣問題
只不過討論下佢可以點樣做去增加好人嘅勝率。

有手汗比較方便
我都只能同偉晉一樣諗到潤滑

係lol, 其實佢係3 4 5 7 入面捉到狼已經唔錯

其實6知8係民走
1/7其中一隻狼美
係唔跳交比女巫毒好啲既
輪次點都夠
亦都唔會下一晚刀中佢
但係係怕比女巫毒中

前面d甜蜜位偉晉臉真~的~很~尬~
後面ok,整體個mv真係幫首歌加咗分

俾巴打屌完那曾經之後呢次拍得好好
歌都好聽

今集斯亞代表作

仲要玩中哂人設屠民成功女巫唔毒人唔駛理
6新手緊張一定跟09意見唔敢玩花巧野比觀眾屌

預告都好爆

查殺刀口仲要係女巫差D比佢帶崩好在斯亞抿得準

那曾經真係完全唔OK
以後都唔好有果種拍法

輕敵咗 坑位出曬嚟咁滯諗住點都贏 翻牌驗一個驗中女巫毒1 驗錯保兩個金水女巫易毒好多 無盤到會變成咁

真
起碼佢都有分析到邊個係狼,同埋佢驚自己比人推死
新手早d跳出黎起碼唔洗比人捉發言bug,證明自己好人

那曾經真係
好心唔夠時間就寧願唔好拍

佢俾前面咁多人踩 出嚟驗都無可厚非嘅

正屁 整容樣

睇完忍唔住去MV 留言屌出嚟

但佢表水真係麻麻 但刀法一流

睇完你個po我都走左去睇mv留言
結果我都屌左出聲

潤滑

岩！ 睇得出又濃妝又大眼袋... 三十幾歲人配把丫頭聲... 點頂

我睇到偷笑 特別床戲個趴擅自為佢感到尷尬
不過後面擦乾眼淚個度靚仔到癲補返數 很可以

咁係正路

佢其實好難超越「強顏歡笑」果集
做狼喊，呃哂全場好人

今集係係抿民勁

今集最經典係四神一個都冇死
但狼屠民成功

而且騎士終於唔係拉低精彩度成功扭轉局勢

罕見幫狼贏輪次嘅騎士

呢個真，仲要高玩都係哂到
狼又極弱勢
結果都贏到
睇騎士騎完之後個個開心跳舞
應該真係無咩人諗到佢地屠民成功

有查殺正常可以等多一日, 不過女巫仲有毒已且有打6唔拍有可能直接飲可樂
今局有D陰差陽錯不過狼確實抿得準刀刀走民輸都合理

抹眼淚嗰幕chok到

今局演繹左輪次嘅意義可惜問米唔在場唔係秀到佢一面都係

我理得打唔打佢面總之屌佢咪再出現

借個位問一問
有冇人玩百變大偵探？
新手想join

斯亞今場mvp係咪無計落季冠軍到
如果計埋 佢都應該有資格入去玩？

重點有凱希

天天和你在苡齊

第一日第一個發言好難, 最多打佢划水
第二日有查殺唔會出到佢, 係怕食毒

都咁多年仲未握手言和

垃圾問米根本唔會理打唔打臉
佢最緊要可以搶鏡，出風頭，做大佬，咸豬手

斯亞抿中2民 仲要狼隊劣勢反cup抵拎mvp 啦
對佢越黎越有好感
節目效果有 進步有
最重要係反米大將軍

斯亞今局真係打得好
重點夜晚佢有做指揮俾意見，而唔係on99 等人餵食
好似愷樂咁，就算大家已經認為佢高玩 夜間佢9 成都係等人指揮，從來都無自己主見

以前對佢嘅反感無晒
而家反而幾期待佢出場

岩岩睇返笑撚死
好人個個以為贏硬
輸撚左個樣真係尷尬到

鋒澤好期待開毒結果天光呆左勁好笑
同之前零九對不起遊戲結束了個場差唔多
同埋斯亞拎完MVP條帶小瓜想係後面幫佢扣
之後佢仲係咁跳舞比小瓜叫佢唔好再郁

佢個樣真係好好笑
鋒澤好似未試過做女巫第二晚就開毒？
Btw 如果淨返狼美同最後一民 差狼美睡左佢
之後騎士撞狼美 咁係咪都係狼隊輸？

世仇應該冇言和嘅一日

澤仔做狼就衝鋒做神就鬼死咁肴
到今次難得唔暈又無得比佢威

女人真係好小氣既動物，都差唔多世仇左成10年

以佢兩個狼人殺能力，有機會之後輪流出季冠

佢地做咩事

新手跳預真係最好 反正唔跳好多時都俾人發現推出去

點解啲狗仔可以私人chatroom 都可以cap 到咁勁

比熟人爆㗎

呢張相下個post 可以置頂

月經問題..

呢幅圖每個post都有人問
post經

語噥會玩

仲記得果集薔薔嬲到炸

點解會係唱yes ok既

6號騎士之前參加支那知名選秀節目 偶像練習生定唔知咩名 教唱支那歌唔出奇 同埋yes ok個支那選秀節目係台灣年輕人之間熱度唔低
利申 get唔到個梗好笑喺邊度

我就係睇個集麻麻地佢 啲主持同來賓好尷尬
但係娛百幾有效果

查一查先知原來又係個個青春有你
睇個時我跟查個毛一樣一臉茫然
仲以為係AND個首好寂寞d frd

蝴蝶要有新玩/低玩先做carry 一見熟人/高玩就俾對方話事 不過對方想佢跳咩/做咩佢唔太肯
做慣神隱/神狼民合一咁

其實咩事?如果講Twinko嗰單唔係好大單嘢咁wo
見上面有cm話10年仇?嗰個人唔係Jay老婆咩?
我印象美眉時代鴨子同糖果好似無咩嘢嫁?

小瓜點解可以玩極都咁廢

次次發言都俾人踩

基本上係得真四堅情唔知
不過我果時都好突然，又唔知咩歌又唔好笑

本來出神隱少女前佢都肯悍跳下
一有個稱號立即次次都隱
睇黎佢真係好唔鍾意狼殺enjoy唔到個game

抵被人踩 佢玩得最好嗰次就係首置位跳女巫

偉晉點會唔知,最近咪po晒動態睇賽果

佢今次識盤下邏輯唔係淨係講狀態已經算進步咗
只係佢邏輯太差連女巫都認唔到咁解

佢邏輯真係好撚亂
第二輪發言佢話9號走果陣冇發動技能 所以佢信9號係真預投左2
大佬 你投左票佢先走架wo 先後次序調轉晒

下下淨係識神隱始終唔可以成為高玩
我相信斯亞好快可以過佢頭

我都有睇比較年紀果集
好佩服以萱敢上去俾人bin
台灣藝人真係比較唔介意公開真實年齡
好過香港D 藝人成日懶係神秘唔講

btw, 以萱無同其他人比較就ok
好似尋晚咁，一同斯亞比較，就明顯佢係老一截

唔好燈糖果啦 下次佢玩得唔好就gg了
蝴蝶都無得再神隱…播緊嗰D就算啦

見到娛百新圖無咗問米真係好開心
雖然愷樂陪葬 但總好過淨係愷樂死

咁騎士撞又岩既,反正1號一定係定狼走,騎士無謂撞一個明狼

想問下點解最後唔比毒嘅？
因為刀啱咗人？

前任個mv偉晉靚仔到
個男友look好正 阿采應該係最成功既fans
有得同偶像close都算
一齊合唱出歌 仲可以mv做埋佢女朋友

因為狼一屠完最後一民就直接天光完game

係 狼刀先過毒

不過首歌好普通

資質有限 太蠢

小瓜無論做咩角色個發言都好廢

斯亞第一輪好衝鋒
夜晚指刀好到我嚇親
發言再好啲可以變高玩

另外2號同語噥一樣表情尷尬系

今晚巫又跳預言家發查殺 查殺又跳女巫
究竟會唔會出現新手玩家連跳兩鋪跳到直接信用破產

小瓜狼人殺以外唔差，但偏偏娛百狂開狼人殺請佢上去玩9佢

應該淨係得twinko 嗰單 之前可能仲好fd添
單野未爆之前佢地兩個成日pair 住上節目表演

全場得查個毛同09成頭問號

我睇電視都睇到成頭問號

梁以辰狼刀狼係邊集？定佢成日咁玩

應該係跳預第二日自刀呢集

九晉 live好好笑

個mv幫左首歌好多 就咁聽真係普通
偉晉把聲唔係好出

thz 睇睇先

佢地五個跳舞

09一開始笑得好燦爛

勁期待

恥力無限09已經佢地逼到失去自我

YT 板 幼幼台五堅情

叮咚五堅情唔知救唔救到娛百

娛百小編喺聊天室講
- 以辰最近冇錄
- 之後仲有12人局
- 除左惡靈騎士仲有一個新角色

果然食到甜頭都冇得唔搞12人局

基本YT 得王漢果啲盲粉先會撐10局最好

跳得同琴日一模一樣

苡萱唔似三張 好正

好似幾過癮 有啲期待

發誓

唔睇大熱門都唔信 仲要玩啦啦隊
更加似後生女

我覺得佢琴日跳得唔錯 咁啱澤仔係女巫啫

唉唷

差個毛

1號今次跳得幾似

查個毛

5聊得咁差1可能係真

覺得斯亞有機會中哂

8 up乜9 狼到

單邊預唔信

攞完mvp 超認真玩

單邊預?狼咁慫

09：要錄到天黑

所以似589

狼都無8咁沖

好事 最鐘意睇人有進步

我覺得8係俾斯亞點完 驚入坑想扮暈民

但扮得唔似

竟然唔係大狼

但09認8好 唔通真係暈到咁

單邊拍身份呀

婁都信8

新玩光環？

6係銀水 6好鍾意自刀
我盤6 小狼 9狼美

隻瓜個捲脷口音好難聽

珍 正想講

小瓜真係有進步

斯亞真係好抖

零九咁都中

真高玩

唔知佢地點解咁信8

same

佢認8咁得番6姐
但8第一round真係太暈

中

單邊預唔信真係太怪咁都認到

真 第一日淨係覺得佢講廢話
好似講好耐但淨係講咗唔知信唔信1好

斯亞發言好左

成日想飛 唔記得左係首播

偉晉應該歸左票先驗

因為6真係太鍾意自刀
同埋正常好人 知道自己係銀水
唔會係咁提 我係銀水 我唔會自刀
好似欲蓋彌彰咁

琳妲 抿唔中神 抿中狼有機會偷雞

覺得斯亞好正氣冇入過我坑

same
佢第一日發言超好
唔明點解會打佢入坑

09 婁 兩個玩晒

查個毛成日注意到呢啲位

最強平民

小瓜都算進步唔少第一晚真係有聽發言有認真盤 仲以為佢係好人

之前超驚佢忙出碟潛水 依家佢地有新單元 應該長駐 正

5號個句後邊應該有預言家真係好爆狼同埋賣隊友
但小瓜唔跳都係岩 一黎佢跳唔過 二黎跳得差第二晚直接兩狼出局

好耐冇睇查個毛做狼 想睇佢狼表水而家點

佢定左 但事後諗返 有啲太過定

1號貼臉到爆炸 發誓 我信

查個毛天眼cls

我視角同斯亞一樣覺得8好狼仲覺得斯亞今次可能又mvp添
今次真係唔識分新玩暈到唔似狼定係狼人發言太緊張出bug

一個被查殺一個做咗焦點牌 佢小狼真係唔洗出嚟救 盞送死

2,3,4 太正氣 位置都冇乜剩 9號又被人打定狼 狼人好難打

5跳女巫可能原地起跳個預仲好

狼美本身就要死啦 睇啲集數成日狼王 狼美 唔肯死咁 係咁賣隊友打倒鈎

鋒澤個段叫五號又發誓好正
令我又深信佢私下會唔gur依d貼面發言,應該真係反米成員嚟

係 5號賣隊友比09查個毛捉到

傳說中嘅差到做唔成狼

佢賽後都話放棄左 係有少少賣左小瓜 變相再保多234 幾錢重差啲

今日個樣好崩

除左斯亞明反同鋒澤暗反，仲有邊個

小賴 反羅根同飛祥

同埋正常狼人有幾個會走去首刀小瓜
小瓜銀水我已經認佢係定狼

1號貼臉好肉酸

234連坐好人
導啱晒風向
狼人邊有得玩

發言太差太暈做唔到狼人
狼人先天開視角知道邊個好人壞人
單邊預仲想站5號女巫個點 唯一嘅可能性係佢暈左 如果有雪預就唔係佢嘅錯

其實佢話自爆都未嘗不可嘅
係冇鏡頭

唔gur 好正常 唔比人空間發揮

發誓都出埋

佢發言狀態真係差好遠 但今次表水係好咗好好笑抖抖抖

最強平民查個毛

我覺得D人係特登比壓力佢 迫佢爆水發言

揀刀預個下已經輸左

話說零九點解可以第一round完全滑水鐵站1號

查個毛好耐無玩過狼

Same 其實佢好易睇

我都想知 仲以為夜間冇格式 小狼要出狼美

所以佢好人狼人其實好易分
好笑既時候係好人
唔好笑既時候就係狼人

呢個真 刀民 再睡民
留預言家查殺自己 帶民走
最後狼隊友再刀民先贏到

因為1貼臉
發誓都出埋 可以唔信咩

有無三個月

因為1發咗誓,太貼
依個時候就好似斯亞喊嘅狼咁,佢就算係狼你都要信佢好人啦

我係見到5唔係狼美先認09好

我冇理佢果句 我見佢好似收返我都係見5表水唔似女巫先站到1

但你馬後炮睇局勢 騎驗錯 佢睡中獵/女巫 狼刀先過毒 一樣贏啦

娛百d後製令我覺得係趕收工mode on

我見佢拍埋女巫先覺得佢好
本身以為佢可能倒鈎...

狼配置唔好差不多係夢幻陣容

早排唔係開放左貼面咩

以前斯亞好黑人憎
呢家越玩越識玩 講野又好笑 啲妝又無咁濃

4個都有
對上係2月7號 同卜心PK 後被鋒澤單票票出

貼面係用情緒發言
發誓唔係情緒發言

但都有話唔可以發誓

店到店好好笑

你呢個先係馬後炮睇法
係第二晚狼嘅視角唔會知騎士會唔會驗錯
第一日出左1小狼 仲去刀預輪次肯定唔夠 仲要好人有09 查個毛
上一場先證明左 出1狼嘅情況屠民先易贏
都唔評論抿唔抿得中民 起碼都要有意圖去屠民啦
9仲要係焦點牌 預好大機會查9 咁咪可以用狼美招技咯

360度=轉36圈

開放咗貼臉 但唔開放發誓

節目開放貼面同個人gur唔gur無關架

偉晉都幾勁 估到四題

原來係解轉個手把

查個毛mvp啦

我的意思咪就係話試下馬後炮咁睇
但我覺得佢估查個毛係神 佢半裸點5679

佢地真係一齊就好夾好癲..
話說睇著到好古怪衫果個 仲以為係懲罰 點知係佢兩個IDEA

8喺末置位唔起跳又唔倒鉤完全無工作好難拎得起張狼牌

5跳個女巫仲差過小狼君印象中佢唔係玩得咁差架喎

聽日又蟑會滅

你真係娛百專家問咩都識答

雖然鋒澤中文唔好,但係明明佢地都已經做到個動作出嚟我又覺得佢解釋得好好

斯亞最近係連登嘅聲望好高
好驚連登仔捧殺埋佢

有料既殺唔死既 你望下四堅情

我都係睇下維基望下就知.
有時望下直播留言就知娛百有咩搞作

點估啊
佢好似除左狼人殺以外玩其他遊戲都係咁

maiyahe~maiyahu~
澤仔首蟑會滅2.0會爆年紀

本來唔睇開呢d
但有晉澤默契睇，我又望下先

愈黎愈有效果 又玩得愈黎愈好
觀眾會睇到既

佢講得太仔細
見到佢好努力但表達唔到嗰個樣好好笑

開放得貼面又唔可以發誓JM9發誓咪兩邊鬥發囉, 應該會幾好笑

酒測唔係呼㗎咩點解佢係咁話吸

愷樂身材都有料,結果死咗
近排真係跟晉賴一樣好鍾意斯亞發言
雖然佢唔靚但係唔知係咪中咗斯亞魔咒,班女入面依家仲鍾意過卜心荳荳

如果可以同韋禮安講英文. 可能就覺得EASY JOB

娛百就係咁奇怪..做啲唔做啲 同一個邏輯
可以自爆 但只可以自己發言自爆
可以驗人 只可以自己時間
狼美騎可以帶人走但最後一輪係廢..

下次玩唔好又踩返架啦, 無事嘅

無事既無吹捧既 佢唔係咩大神
純綷越睇越順眼

睇綜口味係香港FANS嘅問題..第一題已經好O咀

首歌都十七年前

太扯香港Vicky肯定瞎掰

發誓預言家查殺你可以點跳 真心覺得5號慘 1號呢d破壞遊戲體驗 抵鋒澤串佢叫5號都發誓

啲題目都幾痴線下...

睇完
8號竟然真的不是狼

1其實跳得無幾好,發誓我通常當笑話聽下就算唔係5聊得咁差未必認到佢

我都覺得太抓馬

斯亞請09同偉晉食飯

冇la 單邊預 仲旨意小瓜跳得好
5原地起跳預 應該有機會跳得過

我覺得係有呢啲事應該會傳遍香港

綜口味本身都重口味
但今集特別heavy

佢地三個嘅組合好奇怪

有呢啲事小賴有乜可能知先過連登仔

嘻小瓜玩咁耐 一直沒進步咁 唔太想睇到佢

會唔會直情係連登仔作嘅

應該r下撈打好關係姐始終娛百短期內係無問米時代

佢為左唔俾人話滑水
已經每個人點評哂
站錯邊唔係問題（琴晚佢好人站錯），
問題只係成段野聽係有少少亂

我覺得對比起之前俾人抗推，然後話人唔信佢好笨，已經有進步了

09做電燈膽

有冇人唔中意09成日係人地發言個陣同隔離位細細聲（但又聽到）講野？

其實1號真係太貼臉
你地睇下佢俾人刀走個陣
係好兇咁啤住9號
個陣已經覺得佢夜晚驗到狼

應該想打好關係
始終娛百捧緊五堅情,同埋全靠佢地成日提住斯亞依家佢真係愈嚟愈有人氣
雖然我諗斯亞其實主要想請偉晉但係可能九晉一齊主持09有得痴餐

打好關係希望遲啲上0995

但今日冇LIVE 所以請09應該有意

佢同田乜乜兩個第一次嚟好似都幾好又睇得下
但再嚟多次兩個都玩到好差

其實查個毛真係慘
次次mvp表現都因為早死而跌咗個mvp
明明今場抿岩晒仲要唯一投6號小狼

今場浪費左唔開視角
3隻狼都幾易捉
9號一開頭好明顯
5號接到查殺後又反反覆覆話一定有真預吧？
大佬呀你好人既話實仲有啦仲賣678
6號提都唔提呢個bug咁（不過小瓜好咗少少
斯亞太緊張 搞到我唔知6/7係最後一狼

睇到後面諗點解要唔開視角，仲諗會唔會後轉234有狼。。。但冇

我係咪miss咗咩
點解本身會想請偉晉

其實綜口味啲case 都好荒謬
睇佢地啲問題真係打開新世界咁

佢地嘅金句：格局要大

但係今次格局太大

今集真係癡撚線
會唔會啲人睇完覺得香港男人都係癡撚線

呢句真
小瓜超好扛推
我係狼人一定唔捨得刀佢

晒氣啦 今集嘅狼配置唔可以期望太多
唔輸得太肉酸已經當嬴

開放貼臉唔包括發誓呀

重點真係個妝好咗好多
以前佢上嚟真係明顯呃通告費
可能佢知道玩得好係可以上位
所以今年佢玩得認真好多
尤其係尋晚果集做咗佢代表作

我覺得係開放嚟俾問米大玩特玩嘅
佢開放貼臉嘅時間無記得就係問米長期留娛百嘅時候
唔開放發誓係驚網友屌啫

比起2019 年，佢已經好有進步
舊年嘅佢直頭想打爆個mon

無經理人就要靠自己R 撈喇

3個人之間都好似唔係好熟咁

就係唔熟先要R 嘛
本身熟就自動波啦
愈來愈鍾意斯亞，都想佢多d 上娛百
或者去09 個channel feat 下咁

都係 搵呢兩個都幾穩陣
佢見到自己個樣有係狼人殺封殺都咁開心
對個節目重視程度都高咗好多

再加上斯亞行運
撞正而家"後問米時代"
如果唔係 小氣撚問米一定封殺佢

而家見問米出關都冇錄影 都算穩陣
問米最近唔知覆啲咩都鬧到狗血淋頭...

真係有運

有幾個成日上都同五堅情唔太熟
誠實小郎君 丫頭 斯亞
(岩唔岩? 唔熟台圈)
其實小郎君尷尷地幾得意

我見娛百新相無問米就放晒心
起碼短期內一定見唔到佢先

其實咁先正常 有多啲唔同嘅人上嚟先至有火花 如果成班都係圍威喂又搞cp又認老豆認老母咁都幾無癮

我睇互動講 小郎君應該全部都唔熟
丫頭好似淨係同鋒澤唔熟
斯亞同小賴熟

要同到鋒澤熟應該都難

我想問你知唔知鋒澤第一次話偉晉係大嬸係邊一集？

真 所以佢話未上娛百前係咁R 09玩狼人殺都幾神奇

終於見唔到豬愷

吼唷～

搵阿樂上娛百當係蝴蝶得唔得

查個毛新歌

問米豬唔見係好事嚟 成日玩壞隻game
但蝴蝶就 唔代表認同嗰單事件

妮妮尋日錄MagicLiar拎MVP

可能個時候靠亞霍做中間人之類?
佢地好似有提過會打poker,可能個時對狼人殺偶像迷弟mode大過一切順便R過下09玩狼人殺

我知！係11月7號
卜心偉晉再加新手悍跳狼
真預係小瓜，原地起跳全場唔信果集！

其實我覺得呢啲事到到都有
只係香港唔會咁高調處理咁
外國其實都大把呢啲嘅

今集係咪因為整理香港問題
搵最爆個幾題痴撚線
1題正常返少少都冇

斯亞同偉晉
咁又唔好唔係好襯

佢今集幾臭串
係咪娛百下令要貼臉啲定咩
我都有啲覺得over咗

佢早排有集前置位發言左，後面搵到3狼（好似係黃少谷狼人交牌果集），佢都靜靜雞同卜心講哂果3狼出黎

我覺得果次觀感特別唔好

果集真心唔好 就咁同隔離講可能會影響人地嘅決定
有啲出術嘅感覺

鋒澤應該偏摺 除咗而家多咗班friend佢應該只係識啲音樂人
09嘅圈子廣好多
但話說鋒澤請過佢唔係狼殺先識09 之前就話想合作

睇youtube留言啲台灣人好似覺得咁樣做係「效果」

係因為09做姐 你試下其他人做死咗十世啦

人在異鄉性格又摺又無大公司
越黎越明白佢黑澤時期點解上節目會咁尷

小祿同糖果丫頭應該熟，都係識左10幾年

團寵擔當: 澤仔
團欺擔當: 小賴

又話晉仔唔好囡囡嘅?

09斯亞都怕生，偉晉同09又尷餐飯應該好精彩

出自黑棒嗰堆唔熟極有限 除非不和

可能晉仔做carry嗰個了 唔知會唔會放上utube呢?

【娛樂百分百】2020.06.04《凹嗚狼人殺》黃偉晉、邱鋒澤│焦凡凡、8+陳零九、蟑會滅小賴、關韶文、見習網美小吳、紀卜心、HOOK、陳彥婷

無上帝視角+狼美人局
狼隊陣營：狼美人+2小狼
神職陣營：預+女+獵+騎

Hook

偉晉09尷既意思係指佢兩個無咁熟？
我諗斯亞請得佢地出黎食飯都唔怕得幾多了

8+9

8+陳零九同蟑會滅小賴
笑死

8+九又日常寸咀話人低端

話說斯亞D“男性”fd 全部都係gay 既

晉仔fatfat啦
btw糖果嗰男性fd 安 好QQ

佢成日話自己可愛牌 吃可愛大
係MAGICLIAR我覺得佢太做作

上娛百..um..

生平應該見唔到蝴蝶悍跳一次預

印象中好多次應該要係佢跳的，但佢次次慫狼

睇預告覺得今集應該幾好笑

焦凡凡同09個對話都好有梗
凡凡聽到高端玩家要寫野又係度扮寫

罰你睇翻3月3號嗰場

and 2019.11.15

幫玩家改定綽號都唔錯，玩個名都夠笑一集

娛百個惡靈騎士板係

惡靈騎士+狼王+小狼
預女獵騎

真係CLS

騎中惡靈會點

我估就好似小狼咁.始終唔係死係夜間

狼實力大增本身以為取代狼王

有惡靈騎士 狼隊會勁返少少既
都係好事

如果換走埋騎士就perfect

係 最少第一日唔一定係平安夜

其實改埋女巫唔可以自救仲好
而家99%第一日女巫必救
刀邊個都無意義

完全係迫狼人自刀

不過10人場女巫不自救好快玩完
中首刀，盲毒，第一日起身就走2個

唔自救係平衡問題
自救嘅永遠警推在先

加上起始狼人數目就俾神少
首輪悍跳狼跳輸嘅話
基本上就9成都要去刀民

但又要顧下嘉賓感受 娛百傾向第一晚平安夜啦

妮妮好正

ML啲女個個都正
阿樂：我大胸

有啲做作, 頂唔順
但佢真係勁, 有睇佢做混嗰集ML

佢地啲套路勁過娛百好多, 佢地玩黎可能好似零九一開頭咁 打操作比人投死

餐飯應該係咁

個小吳係magicliar講野好好笑

焦凡凡笑死

卜心靚靚

ching識波

2話3狼坑又聽3歸票做乜9

慘 訓個新黎既

hook頭腦好似幾清晰 但被人睡死

有人大叫隊友生氣？

好慘

想講覺得HOOK幾好幾有邏輯 但咁快死 好想睇多啲佢

啲新人走哂

凡凡

走心走起上

鋒澤終於驗人..

卜心 成日唔投狼王狼美 再用呢樣野說其他人

澤仔終於肯騎 第一輪表演完就唔怕淘汰

鋒澤終於唔做雪騎

偉晉都毒得中

偉晉SHOW TIME

佢嗰場效果勁到

屌 未開波之前 討論室嗰度有人爆偉晉成功毒到最後一狼做mvp

下禮拜就有新角色

偉晉毒對率有得提升

今晚三狼陣容同上次佢地果集一模一樣
又係有小吳

係咪第二次開偉晉女巫視角

睇黎唔止小編愛偉晉
娛百成個team都愛

見到彥婷就諗起佢上次同愷樂對跳
有啲掛住愷樂

卜心今集好狼
今集啲狼坑真係好窄 騎士驗完就出晒嚟

所以我一定full screen睇
平時連預告都唔會開

偉晉又有進步，敢毒過鋒澤

超狼 棄票
第二輪佢仲要發言講金水...

偉晉終於毒啱 鋒澤終於騎人

佢做狼不嬲都隱唔到 好易比人捉到

今集又係佢哋3個狼
又係youtuber狼美
又係最後輸畀偉晉

09竟然一開始就倒勾賣晒兩個狼隊友出嚟係咪覆盤荳荳啲場太多學番嚟

如果最後一輪係四堅情就精彩啦
唔知幾時會有呢個機會

今集我澤騎中阻咗09著衫
晉澤萬歲

Cap極都係模糊樣

本身可能想打唔推狼美所以唔係狼既邏輯
點知比鋒澤一個配置綁架識穿左
今集神都有做野 收窄晒個狼坑

鋒澤一定出局

1號遺言都幾好笑

真 鋒澤一驗 個坑即刻勁窄
好彩佢今次冇做雪騎

果集係狼王
歷史係會重演

同埋自己都歸咗1 5出嚟然後棄票
呢下勁狼
09我反而睇唔出
偉晉女巫真係進步咗好多

09講咗係預言家輪次之後我覺得佢有啲狼

有騎士真係無咁好睇
原本可以睇09點帶風向
可惜

今集又係個女仔同小吳一齊上
我差d以為係同年頭嗰集一齊錄
擺到而家先播

係wo 記得佢果次跳預跳得幾好

睇番之前12人局其實佢都幾識隱
佢比大家唔識隱既印象 通常都係因為嘗試去保隊友 不過失敗先比人識穿左係狼
如果佢狠心D好似12人局賣問米咁習慣賣隊友既話唔定可以隱得好好

佢地同一隊贏鋒澤經常會自已偉晉到拍手呀 攬呀

果集裸住打都幾正

乜依家啲新團上娛百仲咪嘴...

agger
09成日靠自己抿人去歸 今次突然講咩預言家既輪次 聽到即刻呆一呆

實力女新團

第一次見人上娛百咪嘴
本身玩遊戲已經唔好笑觀感好差

唉...台灣偶像團體睇嚟都係好難發展

軟骨功同10分鐘畫藝個度尷到嘔

我覺得真相係你講既相反
只係佢上次12人局隱得唔錯拎埋mvp 先比人識隱既觀感
今場女巫視覺
我即刻諗起上次凡凡女巫視覺毒中卜心拎MVP

而且叫卜心隱同叫愷樂悍跳荳荳衝鋒一樣
都係以已之短攻人之長
衝鋒同神隱從來都係mutual exclusive

以前都只係識populady同twinko

我完全冇留意開

都唔係嘅
小賴我覺得衝鋒同神隱都可以

其實今場狼隊係輸1號新玩
09應該係plan 好曬
1跳預 卜心衝鋒帶風向
09 賣隊友神隱
就係因為有卜心做野所以佢先會咁賣法
但1 號唔跳 結果卜心衝無可衝 09都隱唔到

有晉澤糖食就開心

好正常,我入坑都係九澤
今集樓剛變返狼人殺偶像
是咪要為復合鋪路

佢個360 度轉手邊度難
咁都可以攞出嚟做才藝表演

只要有輪次觀念同邏輯 無論打衝鋒同倒鈎都應該冇問題 唔會存在mutually exclusive
爭在人狼狀態統唔統一 會唔會比人顏殺 卜心黎講我覺得佢樣樣都有 係唔識賣隊友 鈎到底個下輸蝕左

09衝鋒同倒勾都ok丫
帶風向扛推平民同徹底賣隊友都可以

09好人太勁
變相狼人個陣會唔統一

我意思係同一場入面mutual exclusive
你冇辦法做到同時帶風向又神隱尤其係已經被認為係高玩
小賴既情況正正就係因為衝同隱都唔錯
所以唔似愷樂卜心有所謂揚長避短既問題
對小賴尼講 選擇衝既收益=隱
但對愷樂尼講 選擇衝既收益<<<隱
同樣對卜心尼講 衝>>>隱

冇得咁講既 9號狀態咁高 而且卜心都冇補跳 比人捉到亦都係佢地表水入面有問題 唔可以因為1號冇跳到打亂個計劃怪晒佢

其實1號位如果棄跳預言家之後
唔跳平民 跳女巫會唔會好啲
至少避咗投票個輪次
夜晚又有得揀人睡然後食毒(雖然第一晚睡啱獵人)
俾人顏殺到咁 跳平民一定會俾人投出去

狼美跳女巫其實真係可以嘅
唔身就唔怕跳女巫 反正食毒都唔怕

10人局越來越悶
冇乜操作可以打到

冇五堅情撐住嘅話
呢個單元真係可以執柒咗佢

小7終於上高玩攻略

然後娛百都可以執柒咗佢
基本上而家娛百同狼人殺都只係靠五堅情

咦真係喎
不過今次彥婷悍跳預言家

攞住咪嚟咪嘴真係第一次見

根本整下警長狼王局已經有多啲唔同野睇 娛百

今年得一個MVP點入冠軍賽
雖然係因為啲人鳩投MVP先搞到咁

發現入面有幾個都有比過聲林

睇完依集yt就推薦我睇佢地個開咪版嘅live

聽完先唔評唱跳實力, 依首歌作為出道歌真係麻麻地
唔知點解台灣跳唱組合d歌好多都咁yap

勁似預咗有兩個人跳咁 之後一定會走一個咁
平時如果第一輪都係講下咩抿人嗰啲 佢一咁講成件事勁奇怪 (雖然我有以為佢係預但唔跳 但諗諗下可能性唔太大 因為9講得幾好)

中間有斷層

佢玩場數太少

1遺言真係幾搞笑

上年MVP夠數場數唔夠
今年如果佢之後有keep住上應該夠場數

兩個互指,偉晉仲要擺晒pose指

噢買尬手臂粗到就黎係鋒澤兩倍
其實鋒澤都幾傲嬌下

有冇發覺自從冇咗問米
狼人殺變返唔派牌
09呢排發言好有效果

我覺得好睇左好多喎比之前個排有豬蝶，d 人又玩得放左

唔講都唔覺冇再派牌 冇咗問米成個感覺好咗好多

睇佢哋唱live的話聲林嗰幾個算唱得好啲

有睇聲林所以有留意下佢哋 但拎咪再咪嘴嗰下真係呆咗
佢哋呢次live仲有唱另一首 成張ep得3首歌竟然仲可以唔係全部原創

你個名

通常淨係問米在場先派牌
要證明佢冇出貓喎

我比較老D, 我仲識 4 in love

小賴真係幾全面，除咗有時太鑽牛角尖之外

娛百唱歌好似從不咪嘴？

已經屌到唔想再屌

咁樣就可以証明無作弊
真係無腦米粉先會信到十足

四個得孫生fail 不過佢唔fail先出奇

有冇人覺得查個毛應該係mvp啦

第一輪抿牌5.6.7.9 中三狼

第二輪09懷疑7，查個毛懷疑6

查個毛應該mvp啦

星期三個集

ching時差左2日？

個人角度
09做狼無咩可能打隱
09好人咁勁
一做狼打隱就好易爆狼
始終人狼狀態差太遠
打衝鋒抗推一兩個仲有效益

btw 所以我覺得小賴overall勁d
人狼狀態好近
衝鋒定隱都得
可以打多好多操作

零九
好人10分狼人6-7分
小賴
好人7分狼人8-9分
零九性格做唔到小賴卜心咁最後一輪瘋狂表水枱高身份
佢次次都係"如果我是狼 我不會刀誰" 或者一開頭用盡功能 好少留到最後
小賴好人狼人平均啲 加上娛百版子狼人太難嬴 但佢都嬴到 所以有加乘

公司冇錢買好歌咪yap

但09刀得準好多好多
佢既打法係只要成功扛推一輪
狼人輪次領先
勝負已定
尋晚果場我諗佢係見有卜心做隊友所以先隱
平時都好少見佢會隱 除非鋒澤卜心小賴做隊友

成日打槍晉澤黨
不過我深信澤仔口裡說不 身體卻很誠實

問米我反而冇咩所謂,唔係好想睇佢
但冇左蝴蝶好似爭咁D野,始終佢之前差唔多場場都係到咁滯
同埋好掛住佢D笑聲
仲有 請~抽~發~言~順~序~~~

小頼好人我最多俾6分 佢太易暈 不過做狼就9-10佢一定要開哂視角

另一個角度睇
就係小賴好人有時會暈
所以人狼狀態會近

09就係好少暈
一扮暈就會自動入狼坑

所以09係應該再調低啲好人既狀態

最唔慣都係請～抽～發～言～順～序
而家偉晉講得好快 無晒feel

好好笑哦~

愷樂應該死十成㗎喇，連 ig 都無再更新
反而仆街問米仲有更新ig

點解佢仲有面更新
唔想係娛百見到佢呀

問米喺520 post 得出果篇垃圾文已經知佢份人

利申 無睇果篇文

年頭已經覺得09調低咗佢好人狀態
而家變相連睇佢好人操作嘅機會都少咗

真係唔明d公司無一首好嘅歌你d歌手幾有實力都無用啦,反而出到首歌好聽/爆紅到你實力幾垃圾都好起碼有人識咗先
試過考古搵twinko嚟聽真係好難聽
明明凱希語噥唱歌幾好都無用

09唔會咁落力做戲去保命
講真10人局玩到爛哂 好人正正常常 狼人都好難贏 12人局先見真章

有冇人會開49 樓主懶啦

睇咗斯亞個ig 一個係咁笑 一個係咁食

as expected

好想同陳09玩ps4

其實潛一排道歉算啦
謝忻都無事
出返黎都只係隻破咗處嘅蝴蝶啫

偉晉講得太正經太快真係好無feel

唔駛咁快啩

09心諗早d去淘汰區收工仲好典型連登仔黎

以辰話男友揀問米

首先，問米哪門子狼人殺男神

佢兩個一定扑過啦

似乎已經好明顯係豬女郎...

agger

竟然係 6 7

好掛住愷樂 “請抽發言順序”

8竟然叫熊唔好跳

講咁耐唔係唔跳呀嘛

8好明顯冇做功課

唔知跳唔跳得贏9

屌過知性能力強

熊保三個騎定兩個唔跳唔駛玩啦

09又中

希望鋒澤救到小賴

孫生

熊局+騎士根本就弱智

其實小賴發言OK
雖然睇牌卦相好重，但俾全場踩有啲黑仔

難得一局冇倒鉤狼

undefined鋒undefined澤undefined又累了

67平票

鋒澤除咗果句聊爆之外 其實仲有咩爆

通靈

如果1投6就好...

1號唔衝狼王

1棄票

1做乜唔投6平票

1號勁爆狼

下次把你握緊

劇本應該孫生驗1

仲以為會開毒6tim

唔毒，有無得自爆呢

歸票位跳熊保前置位

1號
想做隱狼但發言爆狼到
第一日發言直接保雪狼
第二日認67號不過狼坑得2個

MVP09啦

孫生都懷疑1 7 投7 信9

孫生MVP

孫生真係玩得幾好

秀到唔講道理

鋒澤又唔記得企主持位

佢第2次投票應該衝狼王

到底小賴係場上爆到點可以比人打到咁

真 點都唔應該棄票

衝左個結果就係平票 就唔同講法唔會輸得太慘

狼人真係太劣勢....

佢想隱到底，但孫生已經捉到佢
講到底就係唔熟狼人殺同輪次概念
肯投票追輪次仲有啲機會
雖然鋒澤都抿錯偉晉

不過偉晉又真係暈到成個民咁

孫生件衫好靚唔知邊度買

平票就唔會咁劣勢

1pk投票應該投6
狼隊今集太慘
個個都抿人大師一睇就知邊個尬邊個狼

狼都分唔到佢好人狀態民定神

雪狼畀人抿到卦象重真係黑仔

是但啦,得返自己點殺都輸

點解鋒澤一開始對1號咁有信心
覺得佢會識睇情況跳熊
佢連最簡單投票都唔識投

零九直接抿到小賴定狼

十人局 玩熟左 全靠抿牌出人
真係好冇看點
每日都懷念12人警長局

1號今集唔係做衝鋒狼咩
佢兩日死都話9係狼 又投9
然後因為覺得67係好人 所以棄票 衝到底
其實佢嗰個位好似打倒勾衝票狼王會好啲

可能佢上次悍跳預言同做真預表現都幾好所以以為佢識玩

佢之前玩得唔錯 新手來講
今次最衰係唔敢衝

正常唔會出到7已經熟到抿牌>邏輯

你倒返回抿牌掛象重 發言狀態尬

真係癡鬼線你話09睇得穿死投7就話啫,第一輪熊之間投咁正常4,5,8照投7真係癲

09唔提自爆唔知鋒澤如果有機會會唔會唔爆

完全錯判局勢
投完個票自己變咗焦點牌
鋒澤發言一下保哂d狼隊友呢下玩錯咗

狼人係比太多空間09 自己攞尼
有冇發現狼好少扛推09 好少發09金水or查殺
好少殺佢

爆左都帶唔啱人

孫生應該係咁多個常規玩家入面進步最多
好似睇住小朋友長大咁

小賴點都求其跳個獵人騎士避一輪先啦

要畀狼王帶一個

有小賴就係好笑 投看看
本身對狼隊好有期望
1號又唔算錯得好交關
佢諗住帶風向撈返小賴點知後而連環踩又諗住衝9號但點知無人跟機sad

睇過十二人局真係返唔到轉頭 宜家睇十人局覺得勁悶 十分鐘都可以睇得完 個個抿牌多過講邏輯 又無咩操作睇

所以依排已經唔好睇永遠都係鬥抿唔係靠聽發言

冇衝狼王背晒鍋
衝咗狼王有得帶人
結果論平票仲直接贏一個輪次

因為有不成文規定嘛

我覺得唔做低好人09個身份or殺左佢
狼人基本上冇得贏 除非好似斯亞果場咁刀刀中

我覺得新手有勇氣帶風向救雪狼隊友同扛推人已經好好雖然結果論嚟睇佢放棄隊友+衝票狼王會比較好

第二晚澤仔都未同佢傾完計就去訓
雖然結果論傾完都係無咩用

邊個想俾人係留言瘋狂鬧
而且佢發言又唔係太差可以扛推

今局係衰小賴黑仔第一個發言...
結果俾全場人踩
同埋鋒澤跳熊舉動太明顯保小賴
結果一野出晒兩隻狼

出歌

其實有無機會佢第一晚已經睇唔明澤仔d手勢
我無翻譯都唔係好睇得明

把聲autotune 得咁勁

1今場好差咩
7發言邏輯完全冇問題 佢係345未踩7之前去保佢好正常姐
之後投票做衝鋒狼都算ok 本身69對跳 正常都唔會投到7
唯一做錯係平票冇投到6

佢想救雪狼嘅話 直接自爆博帶中女巫好似仲好

小賴呢排都賺咗唔少錢
出完一首又一首

台灣呢期興電音咩...

如果鋒澤第一局已經自爆
可能有機會用反邏輯保到小賴

好似話出舞曲既成本係慢歌既4倍添

睇個直播話田亞霍唔準小賴唱Live 話佢一定走但小賴好似仲係去唱Live

歌麻麻 但跳得好好睇 帥一波

真 鋒澤真係要好好練下表水
連9號都跳唔過真係
第一日表水表表下已經唔知想點咁
下次索性第一日自爆 交比小賴carry好過

最怕由頭到尾都autotune得嚟tune得好勁

都正常 編舞要比錢 Dancer 要比錢
舞曲製作難度應該都高啲

但咁樣同樣兩狼裸露
講到尾係發言順序黑仔
加上大家玩咗咁耐，09 一野就睇穿小賴啦

唔係想吹奏孫生
但佢最近好人啲直覺有無錯過 除咗風田果場

我睇返製作人又係田亞霍 難怪

但佢把聲autotune執過好似好啲

小賴點解唔跳騎士避一輪先

就咁聽確實好難唱live 喎

d dancer跳得好唔齊,明明隻舞都幾好chorus個part幾有記憶點

本身4號跳完仲驚佢會盲跟09唔跳
好彩最尾識撞仲要撞正小狼

Autotune 唔知點唱 會差好遠

仲要跳舞 點唱啊

隻舞唔夠深刻
個mv好花 成日閃下閃下咁
有啲浪費咗佢嘅舞技

一定要跳呀 封狼王技 09講唔跳只有騎士係前置位先合理

不過都要撞中好人先封到

係 Dancer 都跟唔上

too much反而好此地無銀更加突顯佢本身把聲唔好囉

on9自膠 打漏字

一分錢一分貨

其實佢把聲本身已經扁 但又無可能唔執

師父零九救我！ 娛百狼人殺討論 (49)

推

1000